投考［消防/救護］嘅巴絲打請入

報咗名未？有無收到回覆？

開咗新TG GROUP ，歡迎大家交流討論！

This group:

Fm星期一，二check email
SO唔係最後一日報應該已經有email

對唔住各位巴士打，呢個先啱：